+++
date = "2011-06-26"
slug = "panda"
title = "Панда"

+++

алёна лазарева, обладательница огромного замка «панда-палас» пригласила нас в составе: марков, гриша, штых, я и шлыков к себе на вечеринку. мы доехали на трамвае до станции метро «кузнецкая» и зашли внутрь. вдруг мы увидели, как из-за угла выезжает машина-убийца с красными фарами, за рулём которой бабка с медвежьей головой. мы бросились врассыпную, я забежал в переход на другую станцию и увидел, что все остальные внизу, бабка задавила почти всех, только грише удалось запрыгнуть в вагон уходящего поезда. я выбежал из метро и позвонил алёне спросить, как до неё доехать, коря себя за то, что не посмотрел ранее на яндекс-картах. алёна сказала, что на 16 троллейбусе. я пошёл на остановку ждать троллейбус, тут подошёл 15-й, я сел на него, потому что из метро уже выехала машина-убийца. я вновь позвонил алёне и спросил, можно ли доехать на 15-м, она сказала, что только на 16-м. я вышел на первой остановке, сел на 16-й, но он поехал в противоположную сторону.

